命運決定性格定性格決定命運

我依家慢慢覺得命運決定性格 你既人既性格真係生成咁就咁

人既性格來自於成長背景 經歷 特別係父母對你既影響最深

父母既性格係唔好既話 你自不然會感染到 因為細個果陣你唔知咩好咩唔好 你會模仿你既親人

跟住到背景 有錢既人細細接觸既野、見識、學習既野都比窮人好，佢地往往都自信啲

上面講個啲其實已經係天生係命中注定既
所以毒撚 自卑、冇自信、內向、怕事、懦弱其實都係命運黎 整定既

甚至樣貌都影響你既性格
生得靚仔既人 係細個個陣已經特別受到注目、認同、鼓勵 大個都自信啲
所以你見到既係毒撚通常都係樣衰既多